提提大家，秋官有電視劇月底上影

係內地上， 仲要係騰訊做獨家

張野幾型

應該係抄番黎

咁多人死唔見你死 真支爆

Yes, 希望拍得好睇

等睇寧缺黑炭斬夏候

上映

丁蟹效應命中率100%

改編自小說，我好鍾意小說作者既文筆

想睇耳根啲書改編 不過機會應該唔大

話時話佢拍viutv套野幾時出

百度話「該劇於2018年10月31日在騰訊視頻播出」

molamola 十月股災

700 rip

咁大股災了

係喎，佢唔係viutv有劇上？

係 果套好野黎

又係股市狂跌緊出劇

邊撚度內地？黃大仙？

Btw

我最期待的畫面岀現了.jpg

內地無人屌